李慧詩: 認清自己想要的，就堅持到底

Where there’s a will there’s a way

香港已經冇回頭嘅機會 一定要堅持到底

香港人冇放棄過
聽日兩點銅鑼灣見

雙方都已經搲爛咗塊面
唔可以呢個時候先退縮
香港人亦再冇心神繼續內鬥

李慧詩係真女神

係時候到我地守護番正義女神

堅持到最後一刻

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

不見不散

車神
71 見

佢名後面BBS係咩意思

應該係傑青

榮銜，咩銅紫荊果類。

google 都懶

女車神

想j 牙詩對甲組腳

推

擦邊球

真。香港運動員

我係香港人呀hi

最簡單既嘢偏偏冇人做

正義衝撞

公字都贏晒

聽日見
其實有乜好驚

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

真正既香港運動員 respect

真正香港運動員
聽日要小心

真心尊敬牛下女車神

明就得啦

香港嘅運動員好多都有腰骨

佢之前好似有出過文章

女神

行商場見過真人好撚nice，佢知道有人認到佢會笑笑口

其實講兩句野
抽下水
成班就話真女神
佢有講過咩做過咩呀

成班垃圾見人講幾隻字就打哂飛機
聽日七一我見到佢上街
我就話佢真女神喇

手足

Reapect
真係香港運動員

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

你有佢咁嘅地位你就知講幾隻字有幾難

佢個手勢🖐🏿

咁都公字贏晒呢啲就真香港運動員

要鬥黃

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

不如你學下人攞到金牌先串啦...不過你攞到應該最多都係神主牌

如果一條命可以換來一日嘅團結

大家幫幫手入去講我地團結到唔洗用命換Plz

我們已經無法回頭
向著應該要到達的地方
高舉沒有絲毫迷惘的旗幟
於當今生存下去

Respect

真香港人
佢太勇敢

好過個條曹乜如九條街

你邊位呀

你瞓咗幾耐？哩個時候仲叫抽水？你又唔叫其他所謂香港"巨星"出黎講幾隻字？

明明人哋一直都有表態
要批鬥都批鬥班偽人先啦

Sogo真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

諗太多

Push

明白晒

Sarah不嬲係香港真正運動員，李麗珊呢啲奶共狗就收皮啦

tui

對腳j死人

七一 維園見

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後

真香港兒女
多謝你

71維園見

香港車神

聽日見

＊請注意，你的言論已違反中華人民共和國香港特別行政區國家安全法，你已受到國安委高度關注。